一個人獨立通常都係經歷逼出嚟

比人放過飛機就會學識唔再主動做約人
比人Free ride過就會學識凡事自己兩手準備
比人屈過就會學識唔會再相信人
比人傷過就會學識唔同人建立感情

其實係咪得我一個係咁

獨立同怕受傷唔同喎

由唔依靠其他人
發展到唔需要其他人
甚至到carry翻其他人

係一種怕受傷演變到獨立嘅過程。。。

獨立同毒係兩回事喎。，，

所以宜家唔係講緊毒

呢d應該唔係叫獨立左 只係受過傷之後唔想再相信其他人 係被迫靠自己

但你前言不對後語

中二病好勁下